周身債又無死既勇氣

想死原來情況可以更加差，哈哈，一直循環落去幾時先完

我需要錢，我今次真係爆煲了，抱歉

巴打因咩事借錢？

10幾

賭錢

十零萬 有做野既 實還到

10幾姐

去銀行借啦

情況去到出黎做野都還唔到？

10幾唔值得你自殺，加油好快挨過去

賭仔 屌
戒賭啦仆街

仆街 你21歲驚乜春 返工慢慢還咪得囉
之前又話戒賭 戒你老母

點解要比錢你，真心問

賣唔賣屎眼？

要比個50歲既中年肥佬屌，比返3千蚊你肯唔肯？

十幾萬好少事啫
你起碼係自己洗
我借左15萬俾屋企人做手術，每個還6500 , 分兩年都還得哂
係哩兩年好痛苦，街都唔敢出
但你條命唔會只值十幾萬咁少，努力生存落去，你人生仲有好多個十幾萬等緊你

屌 以為見到自己
我23歲爭人三十幾個又咪未死
曾經都想自殺 奈何對世上仲有留戀
依家還清哂啲數
唔洗提心吊膽 平平淡淡咁過日子
屋企人永遠唔會睇住你死
拿拿聲戒賭啦 我連狗會ac都cut埋
你條命唔止十零個咁少

你睇下創蛇

2月先差人7皮，而家十幾皮，你又借錢賭?

首先，你要戒睹。
十幾個可以慢慢還。唔洗死。

自己種既因,自己承受番,只係一時頂唔順,戓者要鋌而走險,戓者仲有其他方法,戓者無機會再重黎,戓者我以後要腳踏實地,我都係呷下,同埋搏下個幾百萬分之一既機率

ching有無俾外圍收數

搬屋 轉工
保證冇人搵到你

那有屋

連走數嘅勇氣都冇

對唔住咁多位,我對唔住我既朋友,我對唔住我既父母,對唔住咁多位巴打

俾一間出左律師信了

上網打得咁多字睇嚟都係輸到冇錢先嚟9up後悔

慢慢還啦屌，
十幾啫，

好辛苦

自生自滅

爭十幾個都呻？唔撚係呀！？

唔想呃人

你而家戒左賭未

坐低同佢地傾，外圍先易攪。
佢地為錢者，你有心還，點都會俾時間！

戒賭了,而家幫人起場拆場

差唔多一皮 你覺得可以傾到幾耐

雞碎咁多，你不如講下你想拖幾耐。老實同對方講，息就肯定要俾多少，睇你幾時還到的者。

明了,由細到大屋企都窮,一皮野打上已經覺得好大,個人好焦慮

屌你咩之前差7萬，依加十幾萬
好撚好玩？ 賭仔真係唔撚值得幫

用多4萬諗住追7萬 結果咪玩完

賭仔抵撚死架

十幾萬濕濕碎啦
借多一兩萬求奇買個波膽都回本啦

濕碎啦 我架車都仲有廿個未供

快d

通常欠債都唔難攪
永遠都係低學歷低技術但又唔肯捱長工時之嘛
有心還日頭雜工夜晩炒散一年都還晒十雞啦

抵撚死 好行唔送 886

再搵地方借，有賭未為輸
最後唔掂人地會做你，唔洗自己黎
一封半封律師信驚咩

10萬喎，日打兩份工好快還哂洗鬼死咩。賭贏係開心，心雄就加注，咪再覺得自己係賭神啦。借就問銀行借，唔好問財仔啦。

唔洗叫春,無人會幫你
你自已先幫到自已